連仔可唔可以係push notifications 擺多d重要資料？

Push notifications 好撚神奇，可能因為流量低
係訊號差嘅地方可以收到notifications 但係開app 睇post就load空氣

擺多d重要資料等出左街嘅巴打都容易d接收到呢d資訊